三峽是任何形狀 對付百孔千瘡

誰能撞穿我 好撚堅壯不堅壯

重慶壞透推倒武漢
微博硬撐着 中國心安~

三峽是任何形狀 裡面百孔千瘡